喺楚格峰好撚大霧

屌 唔記得睇天氣預報